[立法會35+] YouTuber集結！時間無多...一個令你唔會後悔嘅呼籲！

2019年6月
FHProductionHK (熊仔頭) 拍左一條片，
二百萬零一人的用處

2019年10月
香港人創造左歷史，
投票率高達71.23%，投票人數高達294萬人
大家一齊迎接「黃色區議會」

2020年4月
周庭、Zain、司徒夾帶、小花、Auman、
屎萊姆和屎嫂、波仔和家姐、薑檸樂、
啱Channel的混血肥仔和蝦條哥、Bob叔
拍左呢條片，
希望大家一齊登記做選民，一齊投票，
希望實現立法會35+

只要你2002年7月25日前出世，
就可以用2分鐘網上登記做選民

或者已經係選民嘅你，
可以係 DSE散場派選民登記表

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
黑警死全家

廣告一：五一黃金週，一齊黃到金
[正能量]原來已經超過500間黃店參加咗五一黃金週！

廣告二：【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

熊仔頭：多你一個人，真係好多！
推Post，登記做選民，叫朋友登記做選民

正post

Btw原來已經500間

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

登記做選民，直選，功能組別都要登記

【行動要人】元朗、天水圍人幫DSE學生哥登記選民！

推

毒撚們咁鍾意周庭bb仲唔快啲去登記?

已訂閱

push ar

Youtuber鬥黃

831

up

點解無壞仔大j

識鬥一定鬥藍
屌支持一國兩制嘅藍絲，應該直接一國一制，
投白票都唔投比偽藍民賤聯同炸彈會

不要說：屎萊姆藍㗎喎dllm
試着說：張建宗黃㗎喎dllm

淋病全家都係英國人，
佢係英國間諜，黑暗兵法實行港毒

認真Post冇人推！
熊仔頭：多你一個人，真係好多！
推Post Share，登記做選民，叫朋友登記做選民

希望上熱門

Push

P牌都要推

完全明白， 但一隻手拍唔響
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票